nba draymond green 證明佢自己真係廢鳩，唔應該頂薪續約。

1. 組織
所謂既組織即係拿住粒波，睇兩大歷史最佳射手curry klay周圍跑，傳出空位。
當curry klay 被死守或包夾，green冇辦法為球隊組織。
最後在三分頂死key ball，ball movement 停滯，

湖人今場死夾curry, 死跟klay，green 根本冇所謂既能力，去組織到隊波。

有邊隊有咁既射手配置比你「組織」？

2. 三分
所謂既三分，靠兩大mvp curry kd 被包夾，然後大空位射三分
一直以黎都係靠大空位射出三成幾三分，其實強差人意
今季仲要大下滑，三分得～15%

有邊隊有咁既隊友瘋狂被包夾，大空位三分，仲要咁低命中

3. 防守
由古至今，Undersize 內線隨著運動能力下降後，防守能力急墮
廢鳩呢種依靠機動性去防守，30 歲後防守九成一般水平

放眼聯盟，有邊隊好想green 加盟？ 分分鐘簽份爛約。

👍🏻

我就覺得佢好鬼茅囉d 波，又陰濕
頭先佢 foul out 嗰球想坐落rondo 隻腳

有人話勇士必需要打小球先最勁

其實係green 在場，球隊必須要打小球先最勁

一個內線球員，低位能力基本為零，爭搶進攻籃板能力弱，放佢籃底基本上死路一條
加上三分能力平平，依靠射大空位三分。

如果呢種球員上場，你唔放小球陣容，你叫佢企邊度？

古往今來，射手配大內線係黃金配搭
Curry klay 呢種射手，如果搭一個set pick 強硬既內線，獲得既三分空間已經好一倍
有數據都顯示curry配上傳統內線，如bogut，效率會急升

而kd 根本係百搭型球員，打乜戰術都得。

所以勇士根本唔存在必需要打小球戰術既講法。

係呀，但係班傻鳩haters成日都話佢係巨頭啫

頂薪要Green不如頂薪要cousin

咁嘅實力巨頭

Donkey Green 今場拎到六犯

咁佢地唔話GREEN係巨頭，又點抽到KD水

defensive player of the year, 2 年all star team 都唔可以叫巨頭

唔通tt 係
korver 都比班haters 吹到同klay 同級你唔講

柒頭個頭就有份

再者，守勇士既黃金定律都係兩種，all switch or forever double team curry
兩種防守戰術都係針對curry

但係而家kerr 進攻戰術逆其而行
當curry 係Jj reddick咁用，唔好好利用curry 持球進攻恐怖呢一點

常規賽最好成績係walton 打出黎，季後賽最好成績係Mike brown 打出黎。
Kerr 打造勇士體系，但過份迷信體系，而低估歷史線級球星能力。

我覺得勇士要執下bench
Livingston同looney要執包伏
Bell都麻麻地

green轉打tucker打法應該仲有得救既，話曬人地undersize到33歲都仲係fit

俾盡4年4千，再多啲？不了

表弟傷完打唔打得出未傷之前手準都唔知 唔係洗乜加盟宇宙勇證明自己

仲有，守勇士既黃金定律都係兩種，all switch or forever double team curry

因為勇士缺乏內線大球員，可以有效低位單打矮球員
而kd 對火箭嘗試懲罰all switch，奈何身材始終唔係高大，唔能夠非常有效
而且，即使係工兵型內線，如Tristan Thompson，即使面對矮球員未必能有效單打，但能夠癲狗式搶進攻籃板，對敵隊產生異常大壓力，已經能夠懲罰all switch
但green兩種能力都冇，所以可以輕易all switch

而死夾curry，因為勇士其他球員終結能力非常差，green looney 等。
即使放空其他人都唔能夠有效得分
上年仲有David west 可以空位中距，McGee 空位入樽
今年呢兩個球場都走左，變相勇士其他人得分能力下降，更可以有效包夾curry

不能同意更多

咁都係，但表弟有原本七成功力都夠屌打Green

呢啲嘢睇獎㗎咩？邊個評？佢呢個獎係唔係大部人既心水？你有冇睇勇士既比賽？你憑咩覺得佢表現係巨頭？佢呢個位你咪試下放tt入去睇佢有冇green既數據？

你都識講haters啦, klay 算係一個all star, 但唔係superstar
korver絕對係比佢低一個level

今年無咁容易champ了

低實力 低iq 低eq

重未打得，半季啦？

二輪料始終係二輪料
底薪可以考慮下

之前預計到今年十二月 但未見過佢出
佢果隻傷 唔小隊抱懷疑 佢打唔打得返之前水準 所以冇一隊出中產或以上價錢請佢 佢就扮晒嘢話證明自己

加上佢隻風格 夾唔夾到宇宙勇都係另一個問題 今時今日既宇宙仲係唔係坐係度就有戒指 要睇Durant 下年續約 今年心態就成疑 加埋之前同green問題
另外要Durant 淫k就要out 今年以淫k水準 真係唔值留低 睇下之後回復上季水準
同埋咖喱一傷 成隊勇士冇晒方向 kd kt孭唔係成隊

咁簽表弟真係冇用

表弟個基本功好，就算唔可以打返以前的時間，都有用過green

其實追mon green一直都唔勁，只係佢配置真係好岩勇士。肯做Dirty work，叫做識射下外線，又唔食球權單打。只能說係體系岩佢，數據先咁靚

今年既淫k同Green真係跌晒watt

其實佢食球權，只係唔食出手權
一直要三分線key波，先傳出去
好彩有curry klay kd 三個都唔洗大量球權，green先在得「組織」

試下去lakers/火箭/雷，邊個會比佢係三分頂key ball

人地三分好green十條街
薪金都只係中產

livingston 好可能要做底薪戰士

呢條撚樣啲波茅撚到

一個唔能夠獨當一面嘅球員根本無資格叫巨頭，donkey呢啲去到其他隊有role player做都偷笑

今日嗰場睇到追淨幾分 冇啦啦收曬力冇心打 心諗對唔對得住買飛入場睇聖誕大戰嘅主場球迷 hea撚到仆街 我唔係話認真打會贏 係佢地個心根本唔係到 9分鐘輸緊15-17分仲出緊McKinnie 條友空位炒 好心大戰就咪做戲 輸咪輸咯 講返廢鳩 不嬲吹大左 留jer仔 kd cook bell 其他真係清一清 反正核心就係curry同kt/kd

top fit korver都係allstar

其實勇士近排都唔似勇士
場場W 幾分 即使curry kd 爆種

今日比人大炒完 希望佢地會醒返

Jordan Bell勁過佢

咁講緊宜家嘛

當年輸左就賴draymond 停賽
依家就割蓆話佢唔係巨頭
勇狗真係玩撚曬

Curry冇佢d pick夠冇咁多位射啦
有幾多個底有佢既機動性
用佢依家廢黎推翻佢以前勁

其實勇士勁係勁在反擊快攻，green既機動性同防守好岩勇士推快節奏

之前又話水鳥肯出10m/Y 邊樣真

Kerr不嬲都係咁
生命石/looney打得差都會有出場時間
好既可以話唔會死操球員
唔好聽叫無臨場調動

講到咁已守 但已經四年三冠了

成班垃圾睇撚住宇宙勇今季自編自導自演
屌你唔輸幾場一陣又話今季唔好睇又大結局乜乜柒柒咁
銀仔落晒order唔好贏咁多前兩年已經賺少左

講緊佢越嚟越廢啫下話
話晒都前防守大鎖

哪有錢 你老母

有咩等拜山playoff先講啦
一到playoff又咪屈到仆街

DPOY 廢鳩
呢條友幫勇士增加唔少hater